[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4163)

誤中快到

Slow

會否入多5球

慢到

游蕙禎好靚女

slow

訓左地就黎4分鐘

All 左主

慢

人生已完

13.5大？

呢啲post咪好 咪撚俾啲假分狗開post

Sor lor

13.5s頂撚住

支持

SLOW

呢到有個手足叫咩 比卡超係咪到

全黑係我bb

點解開到4163仲有人推緊個4161平衡時空？

有無奇積 輸半 同角大

80 03

笑撚死 仲想笑mama 即刻爆鳩埋

角球神個客3有未

唔敢睇365 睇呢到算

13.5 14.5 15.5 3.5s gel

屌你老母半10全11

冇人開post 咪講住先

快入

買冇入球有冇機

13.5 14.5 15.5 16.5 夠疆同我爆

英超冠軍買左 你敢唔敢追？

因為4161條撚樣好多人扑咗

半10全11
淨係爆完billgor就停

澳假黃金時間係85分鐘同補時

買左5舊大波 快入！！！！

14.5 b big c big c

頂半2全2

有未牙

一買NO G 即封

-3-4-5c

無block個啲檢討下

未補時？入波？不了

貓叫試下比球有威脅

@12補左cup 估唔到貓叫真係一球都冇

想問佢有無出角水

我冇

大愛撚 從來唔扑人

屌 買貓叫真係要驗腦

出左20.5細

大愛撚

完全扑又會搵唔到
淨係普通扑算

爆左角宜家補咩好

私食32.5s cashed

買撚咗貓叫已經要jump 睇埋下半場直頭要死

20.5s cashed

下場對噴射機好穩陣

玩緊nba?

笑未？

Chow斷腳未 又撚上盤又撚角大

11.5-15.5s 勁中

3.5S CASH

78
主場入 得2.x
實有啦

我以前就係咁
完全block左堆假分狗
點知成個post都冇晒人

haha

入多粒

入波呀！！！！

快d認真出水拉番d客番黎

我們一齊學貓叫

主ng

我想輸半呀

買左主盤點部署

尊重la
都話半10全11 爆 x 晒佢地，我咪笑law

踢緊咩撚咩

西部聯應該守完場 買定無入球先

喵你老母

面子球都入唔到 春袋生蜘蛛啦屌

學界

Ky笑到最後

班老鬼下半場出黎
一得閒就瞓低 瞓分幾鐘

2.5b又針

佢連next goal都撈埋？

硬係覺得最後會絕殺 殺埋買無入球果班

11-12C FT

入未啊屌您老母

2.x點解覺得穩

信徒會幫佢中嫁啦

半大全細

應該12m送俾佢

神奇十分鐘反CUP未

比一球！！！！！

無聊到

賠率低唔代表食硬

Gel得

睇貓踢波真係一種享受

乜黎野肥皇對稱論
咁撚多理論拎左諾貝爾獎未

西部西部西部！

角球神加大岩客3rd gel

半2全2 認命 唉

角呢

D 澳職盤同角突然咁正路
係咪可以巨注推返

貓叫今場廢撚到假希望都無

淨係踢上半場？

半10全11

終極閪波

3c ...

反杯？

Chow入返球得唔得

Molamola

13.5 15.5s 力頂

半10全11
多一個都唔比

12C 都難

貓叫追返粒好嗎

成場係度做戲扮攻

開到4+ 10 1 100

傻閪咁買 邊隊踢都死啦

澳假啲閪波真係要半場先好買

90+入

半10
下半場好少一隻角都無

個條友on99咁

lm

靜

另類夾角

今場mo 買

半2全2 我屌你老母咩

Ok

比左隻你

我了

點解會有咁多信徒..

貓叫0攻力

咪係 咪比我屌你老母

就黎笑死 而家成班死死氣咁 仲話補左14.5 15.5大

呢啲叻仔呀 左一巴右一巴 明明買細又走去追大

13.5大買咗

15.5b都買 果然跟開角神都有返咁上下

人地夾佢無11-15角 唔得咩

2.5/3b全格派

神之買法，我地之前都有個會員咁買
又中角range

feel到仲有球

有呀！！！

買緊細走去補大

唔洗feel 無

屌你老母半場1c

一齊針

西部ng

仲補大
10.5嗰陣就補飛跳船啦

莖蛇

是但一隊入

可能睇錯 以為法撚

我咩都試過

尊重未？

2.5b 都開唔到

數學？

入波啦屌

瘋狂訓地

無入球1.54 all in追數算

浪費人生

多多都唔夠輸

媽 上鏡

0:2 11c ft

Who?

你同8 gor好fd？
半場8 gor gel到好行

Mama 3.5s 補返1.5s 咁都比人爆 屌

小心...

西部第一 第二球中 差無入球 13.5s

岩蛇勁撚到 燈到兩邊都無入

我

2:2 派100

今晚繼續上

唔係打算94分鍾先入面子球啊?

下半場出黎做乜

都話咩都試過....

皇賭好撚勁

面子足球？
c how有面架咩

絕殺呀！！！！！！！

主入未

下半場搬左去北極踢

半10全12

Excellent

ok

有角先定有入球先

厚顏無恥

都真係幾撚明顯莊家操控冰角

有呀！！！！

澳假冇劇本叫咩澳假

其實全10先最好睇
大細都爆撚晒

仲有主客和買咁撚癲既

兩樣都冇

馬會咁快封角 唔比我轟....

斷腳

啱a

全11先好睇 笑9角神

仆街 笑到肚痛

半10全11爆完billgor就停

我講一句 比人屌到恆

今朝有條友係咁唱捧角神

47+先入，有d弱智

食角 11c confirm

貓叫入到墨城4粒果場，唔係假波真係無人信

笑鳩佢姐

我屌你老母都唔知自己睇緊乜撚嘢
上半十角 下半十⼀

11 好睇啲 爆賽前s 加走地刷唔到上去
一個來回輸3-4 注

多謝放生半大

我間唔中睇下都覺得好過引

問下大岩

全銀布行行企企唔撚係踢波

正式驗腦

我想係個群到笑9佢地

呢隊賤種年年同水手爭第尾

角細易撚到

其實想問下開呢d爐係咪會揾人做妹，或者自己分身

兩球12m咋

咪係 以為收硬錢 不過3.5s 補返有多 同條女去左食放題開心下

8gor個注$12520點算
又要靠信徒了？

入去大叫 貓叫好波

大岩首席係邊個

半場買左貓叫第3球 睇黎都係驗腦多

半10全11 幾耐無開過

下盤悶到

一齊？

好似仲有一球

唔記得la

街頭騙案咁

貓叫絕殺得唔得

16.5s 輕鬆到

有冇link 想笑下

專心今晚追數

得呀！！！

力頂13.5 15.5

夾到

角球神中未

No goal頂實

凴乜

岩蛇又燈到冇波入

叫都冇得叫

2.5s咁都頂到

半2全2

唔係真係半10全11 ma

唔關角球god事都關班燈閪事啦

+6

中 夾到11 12 13 14 15

CLS補6

13.5s以為輸硬點知

補6 主ng復活

6

比多球啦屌

爽到

屌 半10全11

留tg & 準備10.5s角細苦主證明

角球神個客3有未啊頂你個肺

12.5s，又派錢

笑鳩死我 爆曬佢地就停

13屆冠練

6mins

no goal 24

仲補乜撚 踢左成個下半場都冇波入

呃人買入波 一定no goal

U a danly 仔？

下盤爽到

屌你老味六分鐘咁耐

皇賭班友燈力無限

屌 入未呀

易到

買左咩

西部一拎到波就去角球旗拖時間

貓叫攻足80分鐘開始冇力攻

擺定出都可以斬俾人

都係安靜下先

勁到

咁就大撚獲

好彩忍手唔買 13.5 同 2.5/3

大岩幾時死？

Please !

補6算小啦，西部條撚樣訓左好撚耐地

No

下次講聲得唔得

西部, 同埋80幾分鐘買咗no goal

半2全2/半10全11都+6真係浪費人生

11.5s咁都頂到 gelgelgelgel

好笑得過 咸水拖到？

仲容易過做街頭騙案，比人識穿咪踢走佢

人地都派錢喇 你仲想點 證明佢今場玩反手

補6 點頂

我係佢我跳樓算

咁就2分鐘 大波88

No goal好穩

All in no goal 收息 gel

我哋今次終於贏番次

冇人陪我笑

一樣

你哋估幾時派
準備攞返半個鍾前入嘅錢

我買左15.5、16.5s
收錢

西部 + 12.5s

15.5b 連我咁on9 都唔會去買

比你補10 都無撚用 成個下半場 咩撚都無 得果1C

準備有角

角細gelgelgelgel

有你呢句放心了

當全世界以為主入一球，分分鐘0:3

成千個會員wor

屌 偷買

估下我係冰個

有c未

半場買角細乜都開曬

痴撚線波好彩有半大同10.5b

兩分鐘一球未 貓叫

班友錢都唔識汁 夾返15.5b都敢講出黎

柒頭

冰封角球

gel到咁行，連半都無？

鏝城輸緊2球可以買

貓叫廢到好彩補左10.5b 16.5s

叫人買阿大
自己買細

0波 0角 屌你老母

12碼未😭😭😭

屌貓叫下半場食左屎？

Hi mama miss u

全銀布喺度做戲屌你老母

永遠支持你

所以派少少俾10.5s 苦主

呢啲買法幾新奇

3rd away

有1屍架

錯

絕殺佢

下半場1屍完

原來係角球神發功先得1c

No goal gel

半10全11 半2全2 cls波

真係淨係爆鳩呀角球神

澳假

呢樣先仆街 似足單 又孤

有3張黃

no goal gel

😅😅😅

12cccccccccccc

貓叫班仆街輸緊兩球喺後邊傳來傳去

12ccccc

12C

維園足球

低水12。5s 後悔補飛

貓叫成個下半場一下有威脅既都無

12c

佢應該諗 45min 10c 90min=20c

學習左輸錢先贏錢

比多c

11.5 s

冰c啦屌

13CCCCCCCCCCC

13C

差1c

最後二十分鐘閪到
成班老嘢做戲訓地

吹雞完場未.....

13c

一場4注 全中

13333

13

個下半場完全係多撚餘

屌 13都中

屌那星 唔講以為2:0

0:2 12c ft

有無人高追左

買咩就豬咩

頂埋佢

角神盡左力發功 你無見到下半場得一個角？

角神信眾醒未

比多一個啦

屌，針

1:2

撻q

臨尾爆你兩粒，都算犀利

屌你老母閪 臨尾爆

貓叫果傻廢 真係世界級 d短傳勁到

針完拿拿聲落馬會入錢 最後蝕少少

0-2 13C FT

.... 入口都要嘔返出黎

嘩屌 咁樣13c

02 13屍ft

13c
0:2 ft

1314s gellll

12.5@4.25

嘩差啲爆我13.5 屌你老母

屌

一早要刷啦仆街

彪哥抽得

都係差1c

3.5s gel 到 角球神又針

屌你老母垃圾波

林尾嗰下貓叫自己出街會唔會假咗啲

2.5s 3.5s 13.5s

14.5s 13.5s 12.5b

好撚嬲 連登班人滲曬入黎
Mao 彩櫻 龔嘉欣bb 3個仆街
Mao同龔嘉欣bb應該係情侶黎

@Mao @ky @彩

又係你條蛋散

入口都要嘔返出黎...

12.5b 正到

橙...

差幾秒....

澳假殺12.5

最尾1分鐘冇發功

有時唔好打得咁㗎啦主場我屌你老母

贏錢都咁話
呢o的波真係浪費生命

好彩冇入12.5

賽前13.5 差少少有

13.5 14.5 15.5 3.5 gel

差啲瀨屎

臨尾刷兩屍做乜鳩 ..假到

又係時間改名

獅吼12號

派得

Lm

-1 好撚唔開心

笑死我了

澳假最廢之王，依3隊邊個攞到呢
1. 貓叫
2. 勝利
3. 山雞

係咪upload 唔到圖

屌你老母臭閪好耐冇試過咁撚嬲 屌你老母擺明踢假
求求專登傳返去後邊

易撚到 全中

3.5s 10.5 away FG 14.5s
12.5s
完場先連c

抵撚你死 jer 9我 輸到仆街啦你

大家要有正能量✌️✌️✌️

45-70 冰左25mins

我輸咁多唔撚見我贏 成班on9仔s

自己蒲頭

K

15.5s 收錢算

應該係要頒影帝獎

....

好彩有補最後輸2舊水

全黑

自己入角球神group 成堆等緊你

po咁多次想點

我冇心搶你條女 你唔係信啊

咁都輸注全大 屌你老母個臭西Cash out算 谷9氣

都有錢贏

原來又係你搞死11.5s班手足

有錢贏仲有點？

ching你唔係幾掂

唔得 好好玩

Same

岩岩我睇唔到自己張圖 sor9囉

13.5S 苦主

有無巴打最近有跟我tg?

我10.5s 15.5b 苦主

唉 9.5s 10.5s 11.5s 15.5b 輸哂 要追數了 今晚靠角球神🙏🙏

on9先咁買

贏撚呀 岩蛇fg 咪輸左

苦乜撚，咪贏囉

笑到我

屌你老尾

馬會幾時派
戇鳩鳩咁係出面行嚟行去

13角贏錢啵

一車車咁輸 仲信角球神

阿古啊條傻閪

我幫你留住張飛先啦

12c ft咪好地地

多手

笑死

你12.5s?

好彩頂到 no goal 13.5 s

莖買左 冇爆埋13.5s算係咁了

真係好on9，得翻1千就係好有信心客贏，0:3打下掃到落100蚊一個膽，拎嚟推第一，二球都執幾k

輕鬆

打錯係 B

派咗

有條友扮我米屈

唔見爆埋入球屌你老尾

屌你老母最尾先爆11.5s

本身可以全中4條

執錢咁執，贏1200
今晚食豪d

留返8舊水今晚玩算

邊個係莖 我都想跟下條燈閪

Lm了

邊撚個扮我啊

贏錢皆因輸錢起，記住呢句說話

派？？

贏錢要有正能量

你個名咁撚尻屎 邊個扮到你

你媽是女人

大家除了跟角神，還可以留意下
連登的大岩剛，大佬彪，書包和莖侯佳陰
我留意了他們很久。
都係輸錢居多。

垃圾 又要金剛棒？

正能量💪🏻

屌俾你快少少

14.5 15.5.s巴派未

雖然龔嘉欣bb人品不好，但都頗準

人品唔好喎 人地話你

莖仔何德何能呀

佢未見識過西甲彪

邊個仆街

邊位手足呀屌

Fatking嬲啦

我都發現 連登大船 沉船多

莖仔跟大岩水100%

應該得護花會tg你

愈輸愈多屌
-600k now..
唔撚掂
想死

雖然龔嘉欣bb人品不好，但都頗準

女人最憎人話佢小氣

發雞盲mama

角球神有叫佢地追15.5咩？唔係客3rd？

痴線...

。。。。。。

KY樹大招風

係公司忍唔撚到笑 笑死我

仆街 忍唔到笑
我莖=波post大蛇了

夠唔夠正能量？

今日無金剛棒睇

一係搵屋企人幫手

贏$$$咪有正能量law

角神channel係乜
買完9.5s先知same road
好彩15.5easy cashed

就黎笑死 夠膽笑我岩

笑你老母咩

何德何能呀條67

冇晒屋企人啦
乜都輸晒
唉
有冇邊間仲可以再借

我岩得我會跟...諗起都痴撚線

老破啦煩閪

今日輸4未

似你咁撚柒咩傻西 輸錢仲要貼上黎比人笑

Ky 老公係mao

唉 cashout call g暖下條j仔好過

你老婆 ky

Sor law

個閪腦到底點樣prove出黎

靠自己打個和.... 信我岩應該又要潛水一排

明明我先係。。。

是但la，我又唔係要同佢爭一日之長短

So? 洗唔洗過5500比你洗下

唔怪得知你生日 ky叫我派你

仆街 呢到爭女了

莖侯佳陰改了名做單單傷傷
留意一下。佢比大岩剛更黑

TG 見到有人
13.5B+S @2.08 $100咁賭
8蚊賭黎把撚咩

入170等音員盤

Fatking個陰元盤又係乜春野黎

拿拿拿
出事啦
有人開始嬲嬲地
你地小心玩出火

幾年前寶高果次發火
諗起都覺得恐怖
10幾個連登user都都禁佢唔住
唔係講笑

奧厄0咁鬼

屌 又要改...

下次唔咁早買
角球神出完先買

跳船姐可能

8% 去邊搵必賺既投資

車錢呀

最好啦
貼輸錢飛上黎比人笑
個個私底下笑尻你炸 十足個薯條咁
輸錢仲要同人say sorry

D死人語氣十足十d廢老藍c

喂 乜kkkkkkk係度蒲吓頭la

快撚D入去睇笑料

係愛呀！莖莖

屌又放link陣間佢踢人點算

冷手打個熱飛機

你啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。

連登d人係咁笑我

搵到人過未呀

唔需要理會 lol

媽的 等我一下

一大堆入去睇佢踢得幾多

邊個kkkkkkk

Respect

大佬彪真係好撚好笑

我都買左10.5s 15.5

單單啦應該

明針對你 笑死

角都唔撚識補飛仲話跟角神

我都係
不過係15.5s

Kkkkkkkkkkkkkkkkkk出黎未

唔係..我自己擺自己咩on9

似孤單條仆街仔

又要狙擊了

你係雙雙呀

1.5
9.5x 9.5

屌笑到做唔到野

叫你老婆出黎
定情侶？

連登有無人Gun左我

Jer莖jer撚到

ky幾時都咁野火

去食kfc

逼我貼番你愛隊張圖姐

莖侯佳陰改了名做單單傷傷
留意一下。佢比大岩剛更黑
佢每次都買4-5位數 好有錢
但成日輸
傻仔黎

他媽的連登仆街們 為什麼你們不笑這個

(莖條廢閪幾時上左神台)

惹火尤物

大6狗來？

阿妓角大都放埋..

痴撚線

Kkkk應該係大陸閪黎

[b]他媽的連登仆街們 為什麼你們不笑這個[/

數已找
自己check check

成日都被攻擊ga la

你注半客堅勁

開始覺得kkkkk同1
都係你地扮既假膠

我愛隊你都知

老女人 我屌你老母

我莖買大細真心ok

彩櫻來

睇下人地... 呢到鬼打鬼

話左唔post la

5點開始既以乙 以丙到宜家全部下盤

唔係channel黎

Gun佢gun到 食緊2手薯條...

好運姐

難得 del緊app 感到小小溫暖

800蚊重新起步

我又發現你

如果我之後贏左錢 會笑番佢地

佢應該笑唔到了sorry

雙雙 gchi你

比孤單伏過我幾獲

無新橋再呃過咩？
你專業ga，信自己就得

收到風1係彩英黎

on9

下場各位點睇

-600k 親朋戚友乜都冇除咗老破真係諗唔到有咩方法

幾撚似

你唔問下how to prove？

大家都贏錢
個賠率咪越嚟越閪囉
實要有人輸㗎

我點會笑你地

其實寶高點解會鍾意ky

我bill d fd

今日呢度好似無人輸錢咁…

唔想好似阿古路做on9仔

U a right

連登剩係買角大買勁隊 今場澳假點輸

我無笑過得你mon post笑姐

水手都無

墨勝換水手

槍口對外啊 仲25

原來係你

雖然你講野好風趣
但講咁多次都唔厭架咩

我屌你老母咩 又爆9我

彪哥做咩派錢嘅

因為我太正？

係

因為佢出水10.5s等收錢

Sd黎j下

年紀大就唔好ff

女人味max
5x幾歲 又有個2x歲嘅仔

8哥都吹奏

水手我呀嫲都識買

水手fg同cup

沙比見過你
我未見過唔評論

呢d咪真漢子囉

屌你老母 kkkkkkkk = 單單 100% confim

都話唔係我..

我發覺你都好正

講嘢咁弱智似你多啲

孤單呀 都話你係雙雙

養生!

我唔會jer莖

夠晒正能量

應該彩黎..

尊重阿古路，ok？

1係彩櫻 2唔知

已fc

Ky: 「寶高bb, 你點解鍾意我嘅☺️」
寶高:「講咁多次都唔厭架咩 」
Ky: 「😨😨😨😰😰😰😰😩😩😩😩😭😭😭」

還記得他們有一個人買1.4倍的曼聯下一球 買了一萬多

我屌你老母啊

今晚有無心水

水手點會成日幫手足贏$$$$

沙比 高登？

我買角細贏錢
分少少俾10.5s 苦主

又話唔係你-.-

我係自己channel爆姐又唔比？

你買邊格

體驗完賽前角細 發現真係比狗買

我朋友

屌你老未 個kkkkkkk打乜春書面語啊

支那狗黎？

德乙未贏過角球
求心水

孤單100%

無論你幾歲你係我心目中都係最正

13.5s 掃到去16.5s
所以完場唔爆13c 先派

Ky味洗版

檢舉洗頻

邊個呀又 jer我mama

彩櫻，我有老婆仔女 有一個很開心的家庭

又有印尼超

你來米扮

Sor law，carry唔到
角球神盡晒力，你睇下半場得一角就知la

好man
呢啲咪男子氣概
大家學野

屌啦入面撚個都係我黎

未夠21問人點入賭場
祝你俾人捉

唔通係護花

做乜撚

想當年未夠18 係搶到閘
但21之後嚴左好多

當年16都入過次

我都試過 玩大細

屌 set 18個時 佢地唔識分

Kkkkk應該憎彩燈

同路 應該個個都係大細起家

同好憎莖

本人黎

上黎隻抽啦

孤單的彩櫻，希望你盡快找一個男朋友
每個人都不應該孤單一人的
努力吧小女孩

彩燈係動物台果個？

班友賭波買10蚊入到賭場除左㩒機之外玩到乜 檯都埋唔撚到

係佢本人黎

已fc

認真 唔係我黎 好想知係邊個

當年 金沙好嚴

入去呃杯奶茶都得既

彩櫻

果個gp真係多神人

我個時第一間入好似銀河

屌你老母啦 我似絲咩

小女孩!

似孤單

你撚有鳩咩

似老藕

彩櫻點會係女
如果係女，之前一定拍過拖
個ex 都鍾意賭錢

岩岩開左一陣
最鍾意玩大細 飲奶

我有鳩但我都想含 唔比?

咪推

叫撚左你唔好推

單單係呢個時候潛哂水 肯定係佢黎

含我個條 俾三格水你

淨係針對彩英一個

如果佢無ac，應該日日都mon post，對大家d名熟到呢

好心你控制下另一半啦

佢黎

大細幾好玩 有時爆路氣氛好過百家樂

追完post, 笑到肚痛
買9.5s 10.5s 11.5s 15.5 條友個腦係咪裝屎

Mao同你個關係
都要成日上先知

百家樂俾狗賭

開8點對家9
開9點對家都9

人地個邊幾撚溫暖...我都想過去了

大細好爽
成日有大陸佬跟我
即走 唔賭

bye

今晚同你傾 德乙

知你係mama 仲prove到個奸夫係全黑

彩櫻受唔受溝

明明睇細 爆左又心痕要大

高寶（綠帽)

挽留

Where cba water

我愛哂波po所有人

我啲frd好中意單打獨鬥百家樂
單打獨鬥寧願玩21點

會想念你的

下個月見

彩英1q幾錢

今晚見

又係神級夾角

一撚樣 最憎啲平頭夾袋佬 大媽跟注疊碼
屌佢老母臭閪又唔係

去入錢啦

尊重 la

奧厄12場主場不敗有平手買

老閪都買上次聖保利場話你知派錢

仲有果個乜撚野角球神如果有mon post既話麻煩自動波縮返入個閪到啦屌你老母咁既料都學人開青爐害人

夾角
正能量
彩櫻
Kkkk

咁就笑左成個下午 又收工

Nice group

呢個玩法其實係邊個發明？
我明？

Ky對寶高好d啦
唔好再出去沾花惹草
我睇得出寶高係一個好情深嘅人

波po真係幾撚歡樂下

我買果渣 佢地唔買
456
同買num

全年重心 印超盤王 塞曼巴東

咁遲收工

你入比我？

我真係好撚情深 識貨

留ac

mama 想問下我仲有無機會

尋日格流13場全勝受讓啦

利申買左

人地叫你搵條仔

薯條？

條友一係孤單一係就護花

佢錯在太興奮入埋自己龍

線已出理閪你

31520520

加密？

今晚荷乙重心

又有一個人成功__

但係我試過咁樣贏錢 斬木佬10.5s半場針左 補18.5 19.5 20.5 21.5執到笑

32056671

what

Cls

邊個咁快手

。。。。。。。。。

32056671位巴打9月5號生日姓陳?

莫巴好鬼衰

其實jm9

等陣入 啱啱贏咗好多數緊錢

彩櫻表白被拒

你唔係借刀就係成功戒賭

入埋比我

多謝清接濟難民

好撚驚

派膠數20.5b cashed

幾幻

可唔可以唔好

生日快樂

大家唔好睇
呢啲我私隱黎

多謝

今晚有冇咩心水.

32056671
chan tsz lok巴打請立刻戒賭

彩櫻，你害怕什麼呢？

還有彩櫻，你到底是男還是女
你粉紅色字的名稱不是代表女孩子嗎？

巴打喺馬會職員？

CLS

梓樂？

點解搵到

忘記密碼

勁
而家目標係10蚊注買番上一舊水

回覆我啊，我沒帳號只能在這聯絡你們

請各位戒賭人士立即深潛
除非你個ACC NO好易記
否則過多幾日就可以再輸過錢

還有彩櫻，你到底是男還是女
你粉紅色字的名稱不是代表女孩子嗎？

回覆我啊，我沒帳號只能在這聯絡你們

到底jm9

31

痴線佬呀

啲口吻咁似廢老

紅色字代表已加入中國共產黨
大粒野黎 唔好得罪佢

入世未深就賭錢
你要記著 這是不好的

Ching保重

嘿！

520

清好撚顛

等單單番到黎要教訓下佢了

01:30 強項德乙

最強重注

想勸佢回頭是岸

Kkkkk

梓樂清

同一條友黎仆街

kkkkkk係jm9

劉明

快出

又訓

求檢舉

巴打用真名做id

清做咩咁傻用真命做id

仲要加埋生日

小朋友果陣開

名

呢排好多新手

開學生日 係慘d

有冇人救下小弟

只要唔好咁串
過多幾日冇人記得o架啦

角球神

Ching登唔登入到？

得31520520 可以名留青史

其實我好少出聲

佢比人起左底

可以了

你答人問題未姐

到死個日都記得

即刻離開呢個po
冇人會記得你
除非你係31520520

佢好似比人扑左

你唔講都冇乜野 你講左害死人

屌你仲覆
係咪想鎖多幾廿次

Kkkkk比人踢左

因為你摘到俾人踢埋

回覆我啊，我沒帳號只能在這聯絡你們

咁係好好笑ma

申請個ac上黎，我同你傾下計

你acct幾多？平時玩開幾大？

我可以入$800比你玩下 閒錢黎

入我未...

你個ac將會入唔到了

你係邊個

我入得番

算啦莖

清 你洗唔洗潛下水先 你單野揚曬

乞食

又就嚟到馬拉松
唔知可唔可以嚟多次800上10K

有人答左你

齊羊

咪撚信呢到d人會派就咁興奮
係呢到打任何字 放圖 一定要check 多幾次

岩岩9.5S針晒
要即刻落馬會入錢補飛

今日買條過關算

唔係話派比我果個搞9我

係 主要check下自己個腦

想問吓你岩岩中學畢業？

見你係手足提下你
呢到全部人話派都係9up

清重要踩多腳

kkkkkkkk早晨

買左新疆點計。。

100個有2,3個真係派囉

10 1 500

乜9名黎

LM

ML

你jer鳩莖買10幾k獌fg已經露左底。。。

kkkkkk俾人踢撚左

有無人解釋下

中 留馬會ac

....仲仆街

係...無咩人會jer 呢樣 得佢有jer過

手足咪玩 加左密你咁爆出黎。。

屌你老母到底講緊乜撚野

行撚開啦煩閪

sor囉幫你加密返
[menber]31520520[/member]

喂雖然佢岩岩玩我但唔好對佢咁惡好wo

洗唔洗咁快護主..

你地再爆number 我真係會檢舉俾連仔知

近幾日戰績
維迪斯⚠️
西布朗✅
李城 拖連奴 薩斯 3x1 ✅
南特✅
白禮頓⚠️
切爾達❌
國體會✅
阿美✅
史特加✅
南韓女足✅
日本✅
布里托 查爾頓 2x1 ❌
Ajax 角米 2x1 ❌
窿格 x 牙凸❌
打比郡✅
祖✅
基達菲 甘馬 馬毛 寧斯 4x1✅
格拉斯哥❌
沙蘭迪✅
西部聯✅

大家和和氣氣唔巧咩

起起起好撚喜歡起底？
咁撚辛苦申請個JC account 賭盤
贏又贏唔足水 而家cash out都俾你班傻東阻頭阻勢

Link?

屌佢闔家啦

漏左

1001

莖強勢加入 十連了

推埋走人

感動 彩櫻
無謂為左禾同莖傷和氣
禾會jer到佢消失再同尒和好
等禾

.

提醒你 camper一隻係度

比我助攻ok？

助攻

1001！